唔好以為人哋晚晚同你傾電話就有機會

佢手機隨時有十個同你一樣嘅人

你又識返十條女